Необходимо написать bash комманду для массовой замены в html файлах script тега на комментарий вида <!-- comment -->.

Данный тег соотвествует условиям:
	1.начинается на <script
	2.заканчивается на </script>
	3.содержит в себе точное вхождение слова "psma" (имя домена)

Для тестов можно использовать online regexp tester сайты, например https://regex101.com/, однако между форматами
регулярных выражений prce и sed могут быть некоторые отличия.

Пример регулярного выражения: <script.+psma02\.com.+<\/script>

